關於gym想問下

其實有冇女仔教gym，好似全部男人，去過大型嘅gym啲教練全部都係男，好恐怖

雖然唔係話全部教人gym嘅男人都係衰人，但係都係唔係幾好咁

大場正常都有女教練喎

我以前去嗰一間冇

有，但唔多
因為男人普遍體能一定好過女人
女人就會搵女教練，男人都唔會搵女教練，女教練邊夠力spotting
況且男人都放唔低尊嚴俾個女人教